有冇巴打玩過三國群英傳

細細個玩第5代 覺得完全滿足咗三國迷嘅所有要求

而家好似準備出8 勁興奮

當年日煲夜煲
呢隻game最爽係可以練死同一隻武將
然後一挑一千
裝埋啲神獸武器
廢jer都可以變神將

即刻DOWN返黎回味下先

我都啱啱down 完

而家大陸好似有自己整嘅加強版 巴打可以睇睇

仲唔即刻重溫下

第2代大陸仔有好多MOD
真係幾正
D 神boss (南華老仙) 真係好難打

玩法其實好白痴...

第五代真心幾正

係好白痴
可以自己帶隊兵直屌人地菊花都冇人理
關口港口又唔係多，根本阻唔到
ai都係智障

但同無雙賣點一樣，勝在夠爽
可以感受下以一敵千

都係既，可以換下坐騎

有冇seed
岩岩down左個唔知點解一開啲色變晒高反差mode咁
依家呢隻game係咪想買都買唔到
依家台灣/香港game買少見少
遲啲出左八代一定要幫襯佢支持下

下，真係出八
當年七重係初中生，無錢唯有下載
依家實買黎支持

以前玩2 代，好記得一隊無敵隊清哂全地圖

夏侯敦、呂布、太史慈、關羽、諸葛亮
孔明用增強技力高，入到去一滿氣就出鬼哭神號，成個地圖都係咁秒哂

玩過4同7
最記得係封軍師技再用兵屈死神獸塔

好耐以前玩過 果個年代 地圖上戰鬥真係有一大堆兵既GAME唔多 我仲記得打到D小兵飛起 好開心

想當年玩4代，一開波就自創武將用槍兵屈死呂布，再單挑學佢招亂舞

但係新window依家玩唔返

玩過3 一流
正撚過三國無雙

孔明 周瑜 司馬懿呢d 軍師唔係得天地無用咩
鬼哭神號係前面4 個喎

呢隻正
之前google store有得dl

隻online 都好玩 以前都課咗唔少金

神劍閃華

但係去到7啲特性搞到得幾個武將有特別勁（e.g.趙雲 呂布）用其他武將根本無得打 同埋佢開武將技個個動畫搞到成日都miss咗啲時機

只係玩過1同2
邊一代最好玩??